民主黨已經忍讓8個區給區政，區政不感恩還連帝怡也硬落人

原來十八區係民主黨神聖不可分割的一部分黎
早啲講我地下次拉隊去下跪叩謝丫嘛
今次居然肯讓八區出黎 真係皇恩浩蕩 係不分化呢條路上面民主黨真係付出好多
界撚左成千六票好心就唔好同八百幾票搶席位啦
謝潔泳真係民主路上千古罪人

分化撚 拉

樓主熱狗

收皮啦P牌仔

咁早開工啊 sir

咪撚理呢d post

一個議員講啲咁既野真係冇問題?

有用post 幫推

話咁快你上面已經有兩隻曱甴喺度
希望大家應該要不回覆🙏

你就緊係想冇人回覆啦泛民打手
無論泛民講幾多仆街野都冇所謂
反正總係有更仆街既親共派

咁撚樣羞辱香港人你地都忍到

sorry其實係扮睇唔到

撐警雄哥又點睇

好撚難過 原來監察議員行為都係一種罪

你地真係扮睇唔到就算

我好好奇到底你地係睇標題比負皮
定睇內文比

分化post

句野唔係我講 係吳定霖講
定你覺得佢咁講完全冇問題?

巴打 睇過你啲post覺得你都係個有文有路既人
點解唔嘗試好好討論呢

唔好好督促泛民 隨時比佢賣左都唔知

我哋民主黨係第一大黨 見到我地選就自己彈開啦 𠝹票撚

都半年啦 點解分化得黎仲可以咁低級進步下好無

pull